英文科長聽日實會話朗尼正選就贏波，作為曼迷點駁佢好

我同班既曼迷都好識波 個個都知朗尼好廢 好想曼聯賣佢走

但科長次次都串我地 話次次朗尼一正選就贏波

我聽日點駁佢好，唔想比佢串到喊

班長係車迷，好惡，唔敢係佢面前篤科長灰

車迷子不嬲惡😣

駁唔到喎Ching

垃圾反西收皮啦，你永遠不會成功